杜汶澤拖糧事件

單野爆左出黎之後

網台like數同追蹤人數多左

直播收看人數上萬

走佬去馬拉成為viutv最多人睇節目

杜生又上娛記

到底邊個贏左？

連登仔=正評
杜汶澤=負評

不嬲愈反愈紅
連登仔好團結咁爽完
杜生又賺多咗錢
雙贏

夾埋啦兩個

膚淺，樓主成個港女8婆咁，小學雞咁鬥like數view數定輸贏?

得連登仔輸 睇人仆街唔成

其實誰是誰非 其實我無意見

最撚好笑係啲人話佢串 / 仆街

所以反佢

我想講條油不嬲sell串 仆街 低俗 賤格 搞笑

班傻仔連登仔屌佢 話佢幾壞

最撚好笑係有人話咩本來好欣賞佢咩咩咩

中意睇佢唔係因為佢專做同專講賤格野咩？

班傻仔唔係以為佢係聖人呀？

你咁成熟

我想問鬥咩？

不過睇你都似反人唔到 仲要比人串

現在柒左唔認班傻仔

嗱，道咗歉呀，連登仔又贏

成班道德撚上身

咬人唔到

仲幫人宣傳

香港地多傻仔

係比人利用方面

連登仔係戰無不勝

連燈仔

你問番自己啦，邊個係度問"到底邊個贏左"? 猜包剪揼咩，小學雞，"到底邊個贏左 "，笑撚死 ，同埋我幾時有反過人呀，自我妄想症發作? 成日係度反反反，睇你個樣，我都想問下你包皮反左未

我知比人串好柒

但唔好老羞成怒

你話人小學雞？

睇下談吐就知邊個係

講野一啲論點都無

唔好小朋友扮大人啦